---
id: 764
title: GNOME 3
date: 2011-04-06T10:51:33+00:00
author: thanos
layout: page
guid: http://gnome.gr/?page_id=764
image_src:
  - http://gnome.gr/wp-content/uploads/2014/09/overview-1024x768.png
---
[<img src="/wp-content/uploads/sites/7/2014/09/overview.png" class="img-responsive img-responsive " alt="GNOME overview" />](/wp-content/uploads/sites/7/2014/09/overview.png)

<p class="main_feature" style="text-align: center">
  Κάντε τη δουλειά σας με ευκολία, άνεση και απόλυτο έλεγχο.
</p>

<p style="text-align: center">
  Το GNOME 3 επανασχεδιάστηκε από την αρχή για να σας προσφέρει μια καλύτερη εμπειρία χρήσης.
</p>

<hr class="top_shadow" />

<div class="crafted_content">
  <div class="section image-left">
    <div class="image col-xs-12 col-sm-5 col-md-6 col-lg-5">
      <img src="/wp-content/uploads/sites/7/2014/09/overview-small.png" class="img-responsive img-responsive " alt="Application Launching Screenshot" />
    </div>
    
    <div class="text col-xs-12 col-sm-4 col-md-6 col-lg-7">
      <h3>
        Απλό και εύκολο στη χρήση
      </h3>
      
      <p>
        Κάθε κομμάτι του GNOME 3 επανασχεδιάστηκε για να γίνει ευκολότερο και πιο χρήσιμο. Η επισκόπηση «Δραστηριότητες» είναι ένας εύκολος τρόπος να βρείτε τα πάντα. Με το πάτημα ενός κουμπιού μπορείτε να δείτε τα ανοιχτά σας παράθυρα, να εκκινήσετε εφαρμογές ή να ελέγξετε τυχών νέα μηνύματα σας.
      </p>
    </div>
  </div>
  
  <hr />
  
  <div class="section image-right">
    <div class="image col-xs-12 col-sm-7 col-md-6 col-lg-5">
      <img src="/wp-content/uploads/sites/7/2011/04/gnome-web-324.png" class="img-responsive img-responsive " alt="GNU Image Manipulation Program Screenshot" />
    </div>
    
    <div class="text col-xs-12 col-sm-5 col-md-6 col-lg-7">
      <h3>
        Σας βοηθά να γίνουν τα πράγματα
      </h3>
      
      <p>
        Το GNOME 3 παρέχει μια επιφάνεια εργασίας που σας βοηθάει να πραγματοποιήσετε τις δουλειές σας, καθώς είναι γεμάτη με χαρακτηριστικά που σας κάνουν πιο παραγωγικούς. Η ισχυρή λειτουργία αναζήτησης σας επιτρέπει να έχετε πρόσβαση σε όλες τις εργασίες σας σε ένα μέρος. Τα μεγιστοποιημένα παράθυρα δεξιά και αριστερά σας επιτρέπουν να δείτε πολλά έγγραφα ταυτόχρονα, ενώ σας παρέχουμε και τρόπο να απενεργοποιήσετε τις ειδοποιήσεις όταν θέλετε να επικεντρωθείτε στην εργασία σας.
      </p>
    </div>
  </div>
  
  <hr />
  
  <div class="section image-left">
    <div class="image col-xs-12 col-sm-5 col-md-6 col-lg-5">
      <img class="alignnone size-medium wp-image-1017 img-responsive img-responsive " title="" src="/wp-content/uploads/sites/7/2014/09/maps-small.png" alt="Map with Directions Screenshot" />
    </div>
    
    <div class="text col-xs-12 col-sm-4 col-md-6 col-lg-7">
      <h3>
        Σας δίνει τον έλεγχο
      </h3>
      
      <p>
        Το GNOME 3 σας επιτρέπει να κάνετε πράγματα χωρίς να αποσπάτε η προσοχή σας. Δεν θα σας ενοχλήσει με απαιτήσεις του λειτουργικού, καθώς έχει σχεδιαστεί ώστε να σας βοηθάει με τις ειδοποιήσεις του συστήματος για οτιδήποτε χρειαστεί. Ο μηχανισμός ειδοποιήσεων του GNOME, σας επιτρέπει να διαχειριστείτε τις ειδοποιήσεις σας γρήγορα και εύκολα από τη θέση που βρίσκεστε ή από τη περιοχή ειδοποιήσεων αν θέλετε να τις δείτε αργότερα.
      </p>
    </div>
  </div>
  
  <hr />
  
  <div class="section image-right">
    <div class="image col-xs-12 col-sm-7 col-md-6 col-lg-5">
      <img src="/wp-content/uploads/sites/7/2014/09/weather-small.png" class="img-responsive img-responsive " alt="Weather Screenshot" />
    </div>
    
    <div class="text col-xs-12 col-sm-5 col-md-6 col-lg-7">
      <h3>
        Λεπτομερώς δημιουργημένο
      </h3>
      
      <p>
        Η νέα επιφάνεια εργασίας του GNOME ωθεί την κομψότητα σε νέο επίπεδο. Δόθηκε μεγάλη προσοχή στη λεπτομέρεια, δημιουργώντας μια όμορφη και καλοσχεδιασμένη επιφάνεια εργασίας με το νέο οπτικό θέμα Adwaita και τα νέα εφέ στην επιφάνεια εργασίας και στις εφαρμογές.
      </p>
    </div>
  </div>
  
  <hr />
  
  <div class="section image-left">
    <div class="image col-xs-12 col-sm-5 col-md-6 col-lg-5">
      <img src="/wp-content/uploads/sites/7/2014/09/online-accounts-small.png" class="img-responsive img-responsive " alt="Διαδικτυακοί λογαριασμοί" />
    </div>
    
    <div class="text col-xs-12 col-sm-4 col-md-6 col-lg-7">
      <h3>
        Εύκολη πρόσβαση των αρχείων σας
      </h3>
      
      <p>
        Αν χρησιμοποείτε διαδικτυές υπηρεσίες για να αποθηκεύσετε τα έγγραφα σας ή για να οργανώσετε το ημερολόγιο και τις επαφές σας, το GNOME 3 είναι κατάλληλο για εσάς. Θα ενσωματωθεί απρόσκοπα με τους διαδικτυακούς λογαριασμούς σας, έτσι ώστε όλα τα δεδομένα σας να είναι προσπελάσιμα από ένα μέρος.
      </p>
    </div>
  </div>
</div>

<hr class="bottom_shadow" />

<p class="main_feature text-center">
  Και πολλά, πολλά άλλα
</p>

<p class="text-center">
  <a class="btn btn-action" href="/downloads">Λήψη του GNOME</a>
</p>
